(急！電腦高手入）轉寄電郵點解會無左時間

我老細比左封電郵我 咁我要交埋比另一同事一齊跟進 但我轉發比佢個陣 係無左老細send比我個時間 但其他郵件又有 點解會咁
利申：我用I phone個mail去sd

急急急

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

慘 無人理